法國同意播放 央視重返歐洲

法國同意播放 央視重返歐洲

2月初遭英國吊銷牌照而短暫未能在歐洲播放的中央電視台「中國環球電視網」（CGTN），成功重返歐洲，因為法國廣播監管機構「視聽最高理事會」（CSA）星期三（3日）確認，CGTN獲准在法國播放，理論上擁有法國牌照，因此可在全歐洲恢復合法播放。

這個結果，並不意外，之前法國業界人士已預計到。
法國在是否批准海外頻道在國內播放，十分寬鬆，只要求技術條件，包括透過法國的衛星放送，以及在法國送出訊號，當符合這兩個條件，就毋須再向法國事先申請牌照。
相對之下，德國不會向任何國營電視台發出牌照，包括DW。

CSA的聲明也說，CGTN只是要求CSA確認，上述的法律詮釋是否正確，以及如果正確的話，是否可視作擁有法國播放牌照，並繼而在全歐洲播放。CSA確認了這一看法。
不過，之前傳出CGTN向法國申請牌照時，法國業界已指出，海外電視進入法國的門檻很低，但進入後，法國對這些電視的節目內容的監管很嚴格，遠較英國嚴厲，因此認為CGTN被法國以違反廣播守則為由而禁止播放，機會較在英國更高。

事實上，CSA是有試過因節目內容違規而要求衛星通訊商移除那些內容。

CSA在聲明重提相關法律，指出法國的電視廣播內容不得煽動仇恨或暴力，須尊重人們尊嚴，並確保資訊真確、獨立及多元，CSA將密切監管CGTN會否違規。

支那豬又贏

支持，支那快啲統治全世界
將所有黑人白人掉哂入集中營

我係中國人呀屌！

這個結果，並不意外，之前法國業界人士已預計到。
法國在是否批准海外頻道在國內播放，十分寬鬆，只要求技術條件，包括透過法國的衛星放送，以及在法國送出訊號，當符合這兩個條件，就毋須再向法國事先申請牌照。
相對之下，德國不會向任何國營電視台發出牌照，包括DW。

歐洲守唔住， 得返加拿大澳洲

西方個套開放式信任機制對住支共呢d流氓只會俾人撚到一棟都冇

馬克龍 係唔係唔想連任??

對內搞左單 黃背心出來
對外又奶共

我覺得法國佬會提修例喇

法國佬嘅奶只限於亞洲地區發生嘅事，你見本國拆華為5G就知

講到底法國佬只係想利用亞洲地區現狀去建立佢嘅第三勢力

不過，之前傳出CGTN向法國申請牌照時，法國業界已指出，海外電視進入法國的門檻很低，但進入後，法國對這些電視的節目內容的監管很嚴格，遠較英國嚴厲，因此認為CGTN被法國以違反廣播守則為由而禁止播放，機會較在英國更高。

事實上，CSA是有試過因節目內容違規而要求衛星通訊商移除那些內容。

CSA在聲明重提相關法律，指出法國的電視廣播內容不得煽動仇恨或暴力，須尊重人們尊嚴，並確保資訊真確、獨立及多元，CSA將密切監管CGTN會否違規。

即係批個牌但乜撚都唔比播

1人 戴耀廷 撤回保釋申請
15人 獲批保釋 - 律政司申請高院覆核 - 48小時
7人 保釋被拒 - 放棄8日保釋覆核權利 (趙家賢/鍾錦麟/劉澤鋒/李嘉達/譚凱邦/劉頴匡/范國威)
24人 保釋被拒 - 申請8日保釋覆核 - 排期3月12日西九一庭

幫手retweet

法國會唔會撚狗

等你開左檔之後先慢慢搞鳩你